{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052412",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽈배기진"
    },
    "text": "クァベキジンは、もち米の粉を含めて10種類以上の穀物で作ったプレミアム揚げ菓子を販売するクァベキのカフェです。クァベキのカフェは、東豆川中央市場の駐車場の前に位置しており、帰りは、当該駐車場にいかれればいいと思います。メニューの種類は様々で、価格も多様に設定されています。ブドゥルイ揚げ菓子3個とサクサクが揚げ菓子3個セットは5,000ウォンであり、ブドゥルイ揚げ菓子3つは3,000ウォン、ブドゥルイ揚げ菓子6つは5,000ウォン、サクサクが揚げ菓子3つは3,000ウォン、サクサクが揚げ菓子6つは5,000ウォン、おはぎクルーラーの3つは3,500ウォン、おはぎクルーラー6つは5,500ウォン、小豆ドーナツ1つは1,500ウォン、小豆ドーナツ3つは4,000ウォン、チーズスティックは2,000ウォン、ホットドッグは2,000ウォンです。飲料の価格も多様だが、アメリカーノ(HOT/ICE)は2,000ウォン、カフェラテ(HOT/ICE)は2,500ウォン、バニララテ(HOT/ICE)は3,000ウォン、エード(レモン/グレープフルーツ/青葡萄/オレンジ)は3,000ウォン、アイスティー(桃)は3,000ウォン、ジュース、オレンジ/マンゴー)は3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "クァベキジンは何を販売していますか？",
            "answer": "クァベキジンは、もち米の粉を含めて10種類以上の穀物で作ったプレミアム揚げ菓子を販売しています。"
        },
        {
            "question": "クァベキのカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "クァベキのカフェは、東豆川中央市場の駐車場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァベキのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "クァベキのメニューには、ブドゥルイ揚げ菓子、サクサクが揚げ菓子、おはぎクルーラー、小豆ドーナツ、チーズスティック、ホットドッグなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブドゥルイ揚げ菓子のセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドゥルイ揚げ菓子3個とサクサクが揚げ菓子3個セットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おはぎクルーラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "おはぎクルーラーの3つは3,500ウォン、おはぎクルーラー6つは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(HOT/ICE)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテ(HOT/ICE)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ(HOT/ICE)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エードの値段はいくらですか？",
            "answer": "エード(レモン/グレープフルーツ/青葡萄/オレンジ)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティー(桃)は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジュース(オレンジ/マンゴー)は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 439
    }
}